失業第三天

時間過得好快
搵工繼續
希望下星期有好消息

加油呀巴打

你上次先話失業左3個月

唔記得啦
之前可能玩膠
但今次真係仆街

多謝你鼓勵好感動

努力搵人撈散好過啦，上嚟開po

當放下大假啦

唔係半個月前先返新工?

又話攬炒！？

我失業半年都嚟啦

比家用都比到窮

利申： 失業都要比家用

失業都比乞衣兜搶飯食

手停口停阿師兄

有乜所謂，你有層貝沙灣